【被征服...】施蒙尼：C.朗真是世界最佳

C.朗拿度上演帽子戲法，不僅讓祖雲達斯的球迷為之歎服，就連對方教練也服了，施蒙尼賽後稱，C.朗拿度就是世界最佳。

在意大利天空體育的賽後訪談中，施蒙尼說：「朗拿度是世界最佳，在重大的夜晚，他有能力上演這樣的表演。」

C.朗拿度在賽後慶祝時，做出了一個引人注目的動作，這被視為是對施蒙尼第一回合不雅舉動的回擊。對此，施蒙尼說：「我在萬達大球場所做的動作，他可能看到了，就像我一樣，他是在試圖展示自己的個性。」

施蒙尼解釋自己當時的動作時說：「我是想告訴自己的球迷，我們有種，不是針對對手的，這不是一個雅觀的動作，我承認這一點，但我當時感覺，自己需要這麼做。」

因為這個不雅動作，施蒙尼被歐洲足協罰款2萬歐元，至於C.朗拿度是否會因為這個動作受罰，目前還不得而知。

唔會過兩頁

世盃個陣施蒙尼WhatsApp同 fd都講左真話啦

佳佳佳佳佳佳 C朗是最佳

佢首回合個動作都係向牙朗致敬

花迷話施蒙尼唔識波

今次真係心服口服

去到邊都堂堂正正贏你
好難唔心悅誠服

我屌，兩萬歐，C朗去旅行比次貼士都比兩萬歐啦
C朗拿度一向「捨得使」，故不時有傳媒報導他購買名貴跑車的消息。不過隨了購物之外，原來他付小費亦十分大方。近日就有希臘傳媒爆料，指他於世界盃16強出局後連同家人及朋友一同到希臘渡假，而下塌的酒店亦找來10名員工專責照顧這名足壇巨星，他們除了起居飲食外亦要負責將狗仔隊拒諸門外。據報C朗十分滿意這10名酒店員工的表現，故最後額外給予每人2000歐元的小費，總計達20萬港元之多。

花迷成日都話有邊個名宿話小花>c朗
但話c朗>小花果班名宿就從來唔提

成班人唔記得施蒙尼唔慶祝單野

2000歐元
20萬港元？

同Tap in,12碼，頭鎚，執雞一樣全部唔計

10個咪2萬歐元囉

牙朗既形狀了

係人都知 得花迷唔知
哎呀 係扮唔知

你係阿爾克馬爾？

2000歐x10人 = 20000歐 =20萬港元呀

點解可以蠢撚到咁

佢小學一年班未學乘法同未學萬位/十萬位數

冇睇到 sor

條友可能連小學數學都未讀掂

Sineone迷朗反美